如果真係有解放軍

大家記住係屋企訓覺

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢